
                      EL HFR ES EL FUTURO!!!!!!!!!! ya es la segunda vez que voy a verla , y cada vez que la veo me emociono , es verdad que el principio es un poquito pesado , pero la peli es buenisima , sobretodo el apartado tecnico , los efectos son una pasada , y el 3D HFR es impresionante , espero que poco a poco todos adopten este formato!
        
            